<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>R365 on Mainroad</title>
    <link>/tags/r365/</link>
    <description>Recent content in R365 on Mainroad</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <atom:link href="/tags/r365/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>R1.</title>
      <link>/post/post_blog_r365_1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_blog_r365_1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Контроль и выбор.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;Знание. Знать что либо -  это значит иметь момент в истории, когда знание было полученно.&#xA;Получение происходит в результате того, как сведующий пронаблюдает знание, зрение или лично услышать, что-угодно, разницы не может иметь предформулировка и пред-истории, ведь речь идет о восприятие каким либо образои момента времени.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Совсем немного очевидных умозаключений потребовалось для доказательства важности Наблюдать.&#xA;Наблюдение не является всегда само пришедшим, и для больших знаний, необходимо чаще инициировать самому наблюдение.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>R2.</title>
      <link>/post/post_blog_r365_2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_blog_r365_2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Образование - это свобода.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;Сведущий что неотъемлемо от своей сути - тянется к познанию, имея возможность преобретать и отталкиваться от приобретенного&#xA;Сведущий делает выбор или не делает выбор, тем самым производя все же выбор.&#xA;Выбор не отъемлем как сменяющий получение знания - происходит следом за образованием.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Языки говорят о свободе как о возможность выбирать из знаний которые есть.&#xA;Языки породили явление &amp;ldquo;иллюзия выбора&amp;rdquo;.&#xA;Языки не озабоченные выбором откуда, как и какими знаниями полнятся,&#xA;Интерес лишь в выборе того что дали.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>R3.</title>
      <link>/post/post_blog_r365_3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_blog_r365_3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Будьте безжалостны к вещам, которые не имеют значения.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;избегай глупой драммы&#xA;как достигать выхот больше , если при этом диссонанс что это не важно,&#xA;бренность всего - скульптор и скульптура&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;post_old_blog&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Введение.</title>
      <link>/post/post_blog_r365_0/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_blog_r365_0/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Правила на каждый день.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;Разное время рождало разные языки.&#xA;Языки моги восхвалить силу духа, богоподобность в результате создания им же, или же&#xA;все возможность всего угодно в силу многообразия и сложности мира.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Языки рассказывали про Нагваль,Волхалу,Бытие и иные варианты познания чего то - что на самом деле&#xA;всегда завязывалось на разборе вначале самих себя с дальнейшей настройкой.&#xA;Языки спорили с другими языками имея на самом деле всегда больше общего, чем расхожего.&#xA;Языки крайне и очень крайне противоречивы в следствии попыток создать один шаблон на все случаи.&#xA;Языки показывали всегда отсутствие зрелости, проявляли что им не доступна готовность к пониманию&#xA;не постоянства и сложности.&#xA;Языки говори что мир сложен.&#xA;Языки говорят.&#xA;Язык скажет, но не поймет.&#xA;Не к мудрости стремящийся обязательно,&#xA;Но желающий жить осознанно, обнаружит сам -&#xA;Язык и начало, слагает мысли в голове,&#xA;Язык и конец - утверждая кому-то, утверждаешь в себе.&#xA;Языку он и возликует, и воспросится, и возбоится силы его.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
