<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mainroad</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Mainroad</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>CUI package на Golang</title>
      <link>/post/post_code_3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_code_3/</guid>
      <description>&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;h1 id=&#34;card&#34;&gt;Card&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34;&gt;&lt;code&gt;8♠|7♦|D♥|T♣|T♦|2♥|4♥|8♠|7♦|D♥|T♣|T♦|10♥|4♥|&#xA; ___   ___   ___   ___   ___   ___   ___  &#xA;|8  | |7  | |D  | |T  | |T  | |9  | |4  | &#xA;| ♠ | | ♦ | | ♥ | | ♣ | | ♦ | | ♥ | | ♥ | &#xA;|__8| |__7| |__D| |__T| |__T| |__9| |__4|&#xA;♦ ♠ ♥ ♣ ♦ ♠ ♥ ♣ ♦ ♠ ♥ ♣ ♦ ♠ ♥ ♣ ♦ ♠ ♥ ♣ ♦ &#xA;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;Module for simulate Card&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Picture 1</title>
      <link>/post/post_pic_anime_1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_pic_anime_1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;/post6/i1.jpg&#34; alt=&#34;linnk&#34;&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;/post6/i4.jpg&#34; alt=&#34;linnk&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Picture 2</title>
      <link>/post/post_pic_anime_2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_pic_anime_2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;/post6/i2.jpg&#34; alt=&#34;linnk&#34;&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;/post6/i3.jpg&#34; alt=&#34;linnk&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Picture 3</title>
      <link>/post/post_pic_anime_3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_pic_anime_3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;/post6/i5.jpg&#34; alt=&#34;linnk&#34;&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;/post6/i6.jpg&#34; alt=&#34;linnk&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Picture 4</title>
      <link>/post/post_pic_anime_4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_pic_anime_4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;/post6/i7.jpg&#34; alt=&#34;linnk&#34;&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;/post6/i8.jpg&#34; alt=&#34;linnk&#34;&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;/post6/i9.jpg&#34; alt=&#34;linnk&#34;&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;/post6/i10.jpg&#34; alt=&#34;linnk&#34;&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;/post6/i11.jpg&#34; alt=&#34;linnk&#34;&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;/post6/i12.jpg&#34; alt=&#34;linnk&#34;&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;/post6/i13.jpg&#34; alt=&#34;linnk&#34;&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;/post6/i14.jpg&#34; alt=&#34;linnk&#34;&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;/post6/i15.jpg&#34; alt=&#34;linnk&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Picture 5</title>
      <link>/post/post_pic_anime_5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_pic_anime_5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;/post6/i8.jpg&#34; alt=&#34;linnk&#34;&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;/post6/i9.jpg&#34; alt=&#34;linnk&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Picture 6</title>
      <link>/post/post_pic_anime_6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_pic_anime_6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;/post6/i11.jpg&#34; alt=&#34;linnk&#34;&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;/post6/i14.jpg&#34; alt=&#34;linnk&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Picture 7</title>
      <link>/post/post_pic_anime_7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_pic_anime_7/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;/post6/i13.jpg&#34; alt=&#34;linnk&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Будто в паутину угождая</title>
      <link>/post/post3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post3/</guid>
      <description>&lt;hr&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;Произведение&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34;&gt;&lt;code&gt;Будто в паутину угождая&#xA;Окутанный же мраком и сопя,&#xA;Высвобождения попытку принимает&#xA;Стремглав бежит он от себя&#xA;&#xA;И вроде позади, козалось бы - свободен&#xA;Но солнца луч не даст ему покоя &#xA;Начиная новый день&#xA;&#xA;Попытки будут снова &#xA;И снова борется он с ней&#xA;Пропитанная властью&#xA;Кружит косательно над ним.&#xA;&#xA;Не убежать, и спрятаться&#xA;Дозволенности - нет&#xA;&#xA;Сильно внимательно играет,&#xA;В эти игры с ней.&#xA;&#xA;Но сколько вспомнить получается,&#xA;Не первый раз охотится за ним&#xA;Момента выжидая, &#xA;набросится - когда один.&#xA;&#xA;Беспомощных ломает,&#xA;А с одинокими - она хитрей.&#xA;Пронизывающе коснется со спины,&#xA;И правило жестоко говорит:&#xA;&#xA;&amp;#34;Будь ты живым, обступлен мною будешь.&#xA;Но стоит мне найти в тебе изъян,&#xA;Как в пыль сотрешься тут же&amp;#34;,&#xA;И вот напуганный ты шагом быстрым&#xA;почти бежа - стремишься вдаль.&#xA;&#xA;Поищет человека рядом,&#xA;Опорных плеч,&#xA;Но кои руки бы поклал - он не найдет&#xA;Ведь все начертано им всем всем,&#xA;&amp;#34;Бежать, оглядываться - ждать&amp;#34;..&#xA;&#xA;И вот он первый света луч,&#xA;Ну чтож, до вечера - дыши.&#xA;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;Эссе chat-gpt&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Замысел велик.</title>
      <link>/post/post_old_blog_1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_old_blog_1/</guid>
      <description>&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;Его внимание привлекла разбитая тарелка.. Отвлекшись от разглядывания на полу осколок, тех самых что пару минут назад соста&#xA;вляли в целом именной бокал подаренный ему одноклассниками некогда-позавчера..Всхлипнув только за сегодня сотый,а может и пятисотый раз, натянув рукава своего свитера,он прижал тыльной стороной руки к глазам, не сильно, так как он обычно это делает, что бы промокнув рукава в слезах дать видеть глазам..он снова захотел покинуть эту кровать, этот дом и этих людей,не вольно, но не в первый раз, он снова ежесекундно задумался о том, как поступили бы они, эти чужие сейчас для него люди..он встал с дивана и ощутил прохладный ветерок,ласкающий его ноги, ему снова захотелось покинуть все это, уйти но как и раньше,он представил что-то еще хуже чем сейчас-это потеря, которую он сможет предотвратить оставшись дома..он невольно и интуитивно одновременно глянул в окно и тут же перевел взгляд на нее, на пожилую женщину, которая плакала, опьяненная горем происходившего скандала и алкоголем..ему захотелось её обнять он сделал даже не шаг, а лишь попытку этого маневра как на него повалился будто весь мир, на секундно заперло дыхание и в глазах заплясали искорки играя,которые точно есть но не уловимы глазами в темноте..темнота рассеялась и вдохнув воздух чуть с усилием он почувствовал эти запахи, те что разные для каждого и повседневны одновременно, мы их обычно не замечаем,лишь до прихода с улицы..его нос пронзило будто мышьяком..поворачивая голову вправо он попытался вылезти из под тяжелого тела мужчины..он не понимал что усилия бесполезны,но ему тут же стало резко свободно,мужчина с женщиной уже толкались у небольшого зеркала в углу комнаты, толкались нелепо, как близнецы в утробе. И вот женщина резко хватает правой рукой мужчина за не бритую челюсть поворачивая вместе с нею его голову..он привставая шатнулся и одновременно среагировав уперся сильнее локтями расставленными с боков в стену что находилась позади, это была обнаженная стена с той прохладой что и любая стена в их доме, но лишь эта оставила теперь ссадины, он ловит взглядом женщину и видит как она надвигаясь следом за мужчиной и все еще держа его за челюсть задает ему направление в дверной проход, рядом с которым стояла дверь с разбитыми мутными стеклами и снова голая стена, но на этот раз раскрашенная будто в виде гирлянды тем что оставалось в именном бокале до того как был разбит о стену вместе с недавней радостью его, мальчика что считал себя взрослым но прожившему лишь 7 лет на этой планете..&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Зачем чудит?</title>
      <link>/post/post4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post4/</guid>
      <description>&lt;hr&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;Произведение&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34;&gt;&lt;code&gt;Зачем чудит?  &#xA;Почем мне знать!&#xA;Я лишь второй пилот,&#xA;Всего лишь номер два.&#xA;&#xA;Я не несу ответу,&#xA;И проношусь через года.&#xA;Я наблюдая - понял,&#xA;Я лишь смотрю всегда.&#xA;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;Эссе chat-gpt&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34;&gt;&lt;code&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;hr&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Компьютерное зрение.</title>
      <link>/post/post_code_2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_code_2/</guid>
      <description>&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;Назначение&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34;&gt;&lt;code&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;Алгоритм р  аботы&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34;&gt;&lt;code&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;Скопируй репозиторий командой&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34;&gt;&lt;code&gt;git clone https://github.com/YuranIgnatenko/opencv_meter  &#xA;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;/code_2/i1.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;/code_2/i2.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://github.com/YuranIgnatenko/opencv_meter&#34;&gt;Открыть исходный код&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Крапива.</title>
      <link>/post/post_old_blog_9/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_old_blog_9/</guid>
      <description>&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;Слезы текли все также по щекам как и раньше ничего не в силах что-то изменить..&#xA;лицо скривило жгучей болью, охапка крапивы продолжала молниеносно опускаться но его ноги и обратно вверх выше головы..&#xA;..даже после обработки маслом, ночью не удавалось уснуть..&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;post_old_blog&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Мой дар - поклятья тень</title>
      <link>/post/post1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post1/</guid>
      <description>&lt;hr&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;Произведение&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34;&gt;&lt;code&gt;Мой дар - проклятья тень&#xA;Ты будь внимательнеее впредь&#xA;Я имея слабый стержень - обижаю иногда&#xA;И приговор посему - прозвучит без суда&#xA;&#xA;Весенним седьмым часом&#xA;День заступит на неделю&#xA;С тобой не пользуюсь компасом&#xA;Тянусь к тебе, хоть права не имею.&#xA;&#xA;И вот решаюсь я тебя забыть&#xA;Ведь я осужден мною.&#xA;Хочу с ладоней смыть ошибки&#xA;И с чистого начала слыть любовью&#xA;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;Эссе chat-gpt&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34;&gt;&lt;code&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;hr&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Наблюдение.</title>
      <link>/post/post_old_blog_6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_old_blog_6/</guid>
      <description>&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;Я не то что бы прям самый самый аж спинным мозгом брызгаю..&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Но я заметил, что хочу замечать как замечают одни другим замечания, забывая замечать за собой..Нее, я не имею ничего против кого либо конкретно, но вместе вы сила, вы народ, стереотипы, ненависть-стадо. Знаю что хотеть не вредно, но есть желание понаблюдать как вы будете сев в круг плевать вправо, а улыбаться влево. Это наилучший пример с минимальным количеством грубости и как можно сильнее приближенно к реальности. Но у меня тоже есть проблема. Не приятно осознавать, что кто либо другой может подумать что я составная одна милионная вас. Я тот, кто ничего не делает в жизни,нет я не ленивый. Я просто хочу понаблюдать.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Немного обрывков.</title>
      <link>/post/post_old_blog_12/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_old_blog_12/</guid>
      <description>&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;Совершенно нелепо, будто участвуя в какой то эстафете, мальчишка на одной ноге , задрав вторую перебинтованную и придерживая рукой за бедро снизу пытался успеть на улицу за мужчиной и женщиной которые с пьяными криками выбежали на улицу. Они находились в 30 метрах на другой стороне луга, он держал ее за волосы одной рукой и второй переодически ударяю на отмаш куда попадет, получил ее по траве. Все что успевал мальчишка , это сажаю голос до нуля выкрикивать со слезами слово &amp;ldquo;хватит&amp;rdquo;. Часы бабочку подобрав за ними по пути, он продолжал скакать.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Объекты, что без желания.</title>
      <link>/post/post_old_blog_3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_old_blog_3/</guid>
      <description>&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;Вы знаете слова-&amp;ldquo;жить- это создавать, оставлять что-то после себя&amp;quot;и тд.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Но это же не на небе написано было. Это слова, человека или народное мнение..И не важно, а создал ли сам что нибудь тот, кто впервые сказал подобное..&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Важнее понимание..&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Важно ли знать основы математики? Алфавит? Примитивно? Не существенно и глупо? А фраза вы и есть ключ к самому себе, что вы и есть та бесконечность или не предсказуемая вселенная - что-нибудь дает? Психология, религия и деньги, беседа со знакомым&amp;hellip;Хотя последнее..Нет. лучше с другом. Не обязательно понимающим или проживший похожую жизнь..Достаточно таких качества как: умение слушать, интерес,-причем не столько к теме разговора, сколько к самому человеку, который рассказывает. Что это дает? Ничего особенно, снова мелочь, но эта мелочь кому даст возможность выговорившись днем, поспать ночью, вместо раздумий..Нет, это не ваниль, попытка, очередная, но думая ты представляешь общие, но не четкие картинки, ты прокручиваешь воспоминания как пленку, предполагаем поступок как ты поступишь, так же престаёт у тебя в голове&amp;hellip; Но не словами, не теми что символами что написан этот или иной.. нет..Просто больше и больше рассуждая вслух, часто приходишь к выводу что все многозначно..Хотя это мало, это как пытаться описать бесконечность цифрами.. подойдет что не конкретное..Неодназначно, не устойчивое, сменяемое,..&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Осенняя тропа ночью.</title>
      <link>/post/post_old_blog_13/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_old_blog_13/</guid>
      <description>&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;..Кажется он пришел .. из ступора вывел матерный выкрик мужчины, чуть тише доносились плач и не разборчивые звуки подобные постаныванию..&#xA;страх снова начал заполнять все мысли, пропитывать все что было вокруг, смеркающееся осенней тучное небо, черный &amp;ldquo;лес&amp;rdquo; поросли и голых тощих веток не больших деревьев. Сквозь них нельзя было увидеть, и становилось жутко от тех картинок, которые предлагало сознание. Не зная что ожидает по ту сторону поросли в 15 метрах от него, пытаясь преодолеть страх и оцепенение он усилием заставил себя бежать в дом, пробираясь по темноте в доме где лампочки давно уже ничего не освещают  и постоянно озираясь на каждом шаге, мальчишка продолжал бояться лишь тех картинок что предлагалось в голове. Пробравшись через весь дом в длину, он спрыгнул с крыльца и повернув голову увидел женщину лежащую на тропинке к колодцу возле их дома. Он ринулся к ней и уже через секунды в попытке помочь поднять услышал громкие вопли боли в ответ на прикосновение к руке. Он не понимал что происходит. Страх стелил глаза сильнее, чем слезы которые начали заставлять мокнуть глаза..&#xA;Огонь свечи колеблясь еле справляется с гонением тьмы вы углы комнаты.. врач усевшийся на край кровати пытается что-то написать, рядом сидит женщина с зафиксированной рукой на импровизированном каркасе из тугой обложки большого журнала.. мальчишка тем временем, отыскав во тьме с тропой пропавшее ведро-виновника и набрав воды с колодца, стараться снести его до крыльца дома..&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Очевидности.</title>
      <link>/post/post_old_blog_7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_old_blog_7/</guid>
      <description>&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;Как понять человека? Услышать?&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;А вы попробуйте зажмурится и прикрыть уши. Ну как? Что? Вы серьезно не понимаете его?&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Странно, мы то думали поможем, давая советы, а ты восприняв буквально, вместо вывода так и сделал.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Завернувшись в колючую проволоку, не вините других в своем одиночестве. Очевидности не очевидны и это очень странно.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;post_old_blog&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Переступая камни.</title>
      <link>/post/post_old_blog_4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_old_blog_4/</guid>
      <description>&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;Возможно настанет такой момент, когда ты отнесёшься серьезно к мелочи, когда ты безразлично кинешь мелочь &amp;ldquo;бабке-папрашайке&amp;rdquo; под ноги, когда ты будешь знать что вот этого парня хотят поймать за углам под вопросом о наличии закурить, но ты хладнокровно переключить музыку в наушниках. Будет возможно​ такой случай что, ты всего лишь бонально пнешь собаку со злости, или проходя по улице обнаружишь одинокого котенка, а излив нежностьи мылые слова оставишь там же. Когда нибудь ты нагрубишь близкому, а успокоившись не увидишь смысла извиниться. Это мелочь. Теперь ты знаком с пороками человека. Это не уроки достижения мира и гормонии извлекая уроки из ошибок. Это просто то что может быть или было. И к слову, видя камни почему бы не переступить?.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Плутавший следом.</title>
      <link>/post/post_old_blog_8/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_old_blog_8/</guid>
      <description>&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;Он увязался следом.  Снова эти картинки, образы того что может произойти, он шел очень быстрым шагом пытаясь догнать пьяного мужчину и попутно пытаясь завести разговор на отстранненую тему..&#xA;Остановившись у посадки за домами на окраине деревни , мужчина растегнул ремень и стащив его с пояса продел конец его в бляшку и вскинув голову принялся выбирать сук по крепче. Набросившись со слезами мальчишка обхватил его обе ноги руками не давая шагнуть..&#xA;Чуть позже вернувшись домой и уснув глубокой ночью, мальчишка был разбужен по утру , мужчина стоял лишь в нижнем белье спиной к кровати и укладывал вещи на стол, снимая два кольца и крестик на цепочке окинул взглядом проходящую под потолком трубу от батареи..&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Смена TTL на os Linux (Ubuntu)</title>
      <link>/post/post_code_1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_code_1/</guid>
      <description>&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;Пример фрагмента кода&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34;&gt;&lt;code&gt;string=`ping -c 1 127.0.0.1 | grep ttl`&#xA;&#xA;if [[ $string == *&amp;#34;64 байта из 127.0.0.1: icmp_seq=1 ttl=64&amp;#34;*]; тогда&#xA;  echo &amp;#34;ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ: TTL = 64&amp;#34;&#xA;  echo &amp;#34;Пароль для установленного значения 65&amp;#34;  &#xA; sudo sysctl net.ipv4.ip_default_ttl=65 &#xA;fi&#xA;&#xA;if [[ $string == *&amp;#34;64 байта из 127.0.0.1: icmp_seq=1 ttl=65&amp;#34;* ]]; тогда&#xA;  echo &amp;#34;ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ: TTL = 65&amp;#34;&#xA;fi&#xA;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;Скопируй репозиторий командой&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34;&gt;&lt;code&gt;git clone https://github.com/YuranIgnatenko/ttl_65&#xA;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;/code_1/i1.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;*&lt;a href=&#34;https://github.com/YuranIgnatenko/ttl_65&#34;&gt;Открыть исходный код&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Список книг.</title>
      <link>/post/post_list_1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_list_1/</guid>
      <description>&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Рассказ о семи повешанных. Леонид Андреев&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Семь смертей эвелины хардкасл. Стюарт Тёртон&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Путь клана. Роберт Торстон&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Клан кречета. Роберт Торстон&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Естественный отбор. Роберт торстон&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Снежная слепота. Алексей Калугин&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Лабиринт миров. Евгений Гуляковский&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Эльфы планеты эревон. Эдмунд Купер&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Транзит. Эдмунд Купер&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Пять к двенадцати. Эдмунд Купер&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Сомнительная полночь. Эдмунд Купер&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Человек, который принял жену за шляпу. Оливер Сакс&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Власть привычки. Чарльз Дахигг&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Восемь правил. Чарльз Дахигг&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Легкий способ бросить курить. Аленн Карр&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Маленький принц. Экзюпери&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Стенография. Лимончикова&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Создаём нейронные сети. Рашид Тарик&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Грокаем алгоритмы. Адитья Бхаргава&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Краткая история почти всего  на свете. Билл Брайсон&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Корпорация бросайте курить. Стивен Кинг&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Я сталкер Андрей. Леницкий&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Трое против зоны. Андрей Леницкий&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Рождение зоны. Андрей Леницкий&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Маятник. Ранний Азимов&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Пиявка из не ржавеющей стали. Роджер Желязны&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Дар никчемного человека. Алан Дин Фостер&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Бог. Фредерик Браун&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Единственное решение. Эрик Фрэнк Рассел&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Подарок. Клиффорд Саймак&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;О высоких материя. Роберт Шекли&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Бруклинский проект. Уильям Тенн&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Наказание. Роберт Силверберг&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Монолог для двоих. Роджер Желязны&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Цель высшая моя- чтоб наказанье преступлению стало равный. Пол Андерсон&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Адам без Евы. Альфред Бестер&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Круг недоверия. Гарри Гаррисон&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Нажмите кнопку. Ричард Матесон&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Робот, который видел сны. Айзек Азимов&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Последняя перекладина. Стивен Кинг&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Письмо фениксу. Фредерик Браун&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;О времени и третьей авенью. Альфред Бестер&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Уснувшив в армагедоне. Рэй Бредбери&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Земляне. Рэй Бредбери&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Мальчик предсказавший землетрясение. Маргарет Сент-Клер&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Дневник зараженного. Ххх&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Яйцо. Энди Вейр&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;9 миллиардов имён бога. Артур Кларк&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Другие люди. Нил Гейман&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Ответ. Фредерик Браун&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Чья планета? Борис Штерн&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Дневник Алисы. Беатрис Спаркс&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Поваренная книга анархиста. Уильям Пауэл&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Сатанинская библия. Антон Шандор Лавей&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Тысячеликий герой. Джозеф Кэмпбэлл&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Повелитель мух. Уильям Голдинг&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Мозг инструкция. Дэвид Рок&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Искусство войны. Сунь Цзы&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Лжец. Айзек Азимов&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Логика. Айзек Азимов&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Счастливчик. Роберт Шекли&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Мне повезет. Леонид Коганов&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Необходимая вещь. Роберт Шекли&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Лаксианский ключ. Роберт Шекли&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Воители. Ларри Нивен&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Выбор оружия. сталкер&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Зов армады. Сталкер&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Киберпреступник. ник билтон&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;post_old_blog&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Тарелки, что не летать должны.</title>
      <link>/post/post_old_blog_2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_old_blog_2/</guid>
      <description>&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;&amp;lsquo;Ты проходишь по улицам..&#xA;достаточно часто что изучить каждую мелочь..&#xA;ты блуждал по этим улицам с детства..&#xA;Но ты ведь не будешь отрицать, согласившись с тем что не смотришь по сторонам с позицией изучить прилегающие к твоему пути картины вокруг..&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&amp;lsquo;Я выходя из дома по вечерам, хлопал за собой дверью, нет, не со злости, скорее от обиды и главное усталости, видеть постоянно летающие тарелки, брызги на стенах как хвост кометы, лужа на столе - моё сознание не рисовало тогда картин с играми сознания и красноречием..тогда я осознавал одно, то место где тебя ждёт обычно уют, мне такое место послужило отчетом для запуска ракеты..&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Читать прекратить, думать.</title>
      <link>/post/post_old_blog_5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_old_blog_5/</guid>
      <description>&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;Серьезно, задумайтесь..&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Любая ситуация, человек, условия, любая мелочь - формирует личность, характер, качества, вашу фантазию и внутреннюю философию души, мировоззрение, точки зрения&amp;hellip;вас..&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ладно, проще..&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;У тебя, у него, у того бомжа и мимо проходящего пешехода есть то что дороже всего.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Мы все индивидуальны. А почему? Ситуация-вывод:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Блезнецы, оба, грубо выражаясь копия друг друга, в младенчестве и детстве, если сравнивать зрительно - &amp;ldquo;одинаковы&amp;rdquo; ;морально, мыслительно и все что касается сознания - также одинаково, то есть-вероятность совершить одинаковые поступки в одной и той же ситуации - очень велика..&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Эскизы.</title>
      <link>/post/post_draw_1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post_draw_1/</guid>
      <description>&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;/img/draw1.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Якорь был поднят</title>
      <link>/post/post2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/post/post2/</guid>
      <description>&lt;hr&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;Произведение&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34;&gt;&lt;code&gt;Якорь был поднят, попутного ветра&#xA;Я буду скучать, незримо, до лета.&#xA;Великолепием соезмерима ей ярчайшая звезда&#xA;Что блещет ночью - освещая города.&#xA;&#xA;И что предпринимать мне дальше?&#xA;Быть может мне похитить твой билет?&#xA;Иль все же сердце закалить&#xA;Хоть и страшусь с него я лёд заполучить.&#xA;&#xA;Оберегать ее! - вот мой завет.&#xA;&#xA;И окунаюсь с головой я снова в это,&#xA;И действа разум мне отяготят.&#xA;Тоскливо пискнет в сердце -  и не раз,&#xA;Защем в груди, боюсь упасть&#xA;&#xA;Мне правда жаль &#xA;И честно больно&#xA;Свершать поступки гада&#xA;- колокольно&#xA;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;Эссе chat-gpt&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
